01紅底打手出文抺黑醫護

//一聲聲「醫護無奈」，一句句「罷工救港」，「醫護罷工」成功從「道德綁架」站上了「道德高地」——將「迫使政府封關」以「維護香港未來」的這件事，說成是自己義不容辭（或迫於無奈）的責任。//

仲要幫自己洗白

//可以設想，上述內容或許會惹人非議，因為在修例風波過後，它極其「政治不正確」，甚至會被揶揄是另一個平行時空的「政治正確」——即一種為避免對「藍絲/政府/中央」造成冒犯的意識，而在當下「唯黃獨尊」的時空中，不冒犯「黃絲/本土/民主」似乎比較「正確」。只是，《香港01》從來都不是「藍」也不是「黃」。

未del香港01app嘅快啲del咗佢！！
唔好俾佢賺錢！！

【武漢肺炎．醫護罷工】道德綁架、政治正確——患難中香港變陌生

垃圾

唔好射。。。。。我個女係上面

大家除咗支持醫護罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館